想問「香港教肓淪陷」依句係咪用錯字去做諷刺？

香港教育病入膏肓，簡稱香港教肓。

曲，我覺得可以

可能打錯字

但效果唔錯

肓解心，香港教心？

時伐

草命

天氣狗返kfc 執盤啦